點解TBB d連續劇成日搵hana唱主題曲？

唔係話佢唱歌唔好聽，但係真係聽佢唱歌聽到厭 首首歌都好似差唔多咁

廣告又周不時都播佢d歌，真係好撚洗腦

其實好多人都可以唱 偏偏剩係搵死一個歌手唱
由一開頭覺得好聽變到而家聽到都想即刻熄電視

罐頭歌邊個唱都一樣姐

仲有連詩雅 坤哥 胡鴻鈞
不過胡好似衰大牌被人雪左

再創世紀唔係佢唱㗎咩

坤哥唔係星夢，仲有譚嘉儀

吳若希好聽啲

每唱多一隻就多隻牙

哩樣真,菊屎橋把聲flat 到
把聲係夠響同入咪,但唱得好難聽

星夢點解唔俾bella試下
套套都hana吳若希

我覺得欣宜唱都好過hana同吳若希

Hana & 典解呀只係demo singer既水平
欣宜無論點都好起碼真係一個歌手

其實hana同吳若希啲歌都好似
佢哋交換啲歌唱都得

Tvb自己造星
玩小圈子樂壇

胡去咗拍劇

得胡鴻釣一個唱得，其他